一槍打死我吧

我想死

死都唔敢

留返條命追擊fernando

多謝你巴打 講起條傻鳩都唔知嬲定笑